闇影詩章Shadowverse 新手首抽一問

爐石玩家入新坑，見網上好多首抽文都過左rotation，想問下首抽咁。抽左十幾次，麻煩比比意見，

第一抽

第二抽

而家首抽冇10張虹都唔好開局,不過呢隻垃圾驚我就唔建議玩喇

第四抽

第六抽

唔該絲打先。
咁係咪用第二抽，我拆左魔海

我見係抽到leader skin先問下

真男人玩龍族打後期

呢度有post可以入去問,改完版我都未打過rank
就咁睇我會揀第三抽,第二抽雖然多虹但多數廢虹

亞瑟皇家屌打一切